我曼必贏（含分析）

1.小花例牌腳軟（一定散步）
2.so9陣地廢七成武功
3.收到風so b請隱世高手放針碧gay必定自爆
4.聯賽冇壓力，歐聯志在必得

死巴狗顫抖吧

Gang

Gucci